如果羅文在生的話 佢會係藍定黃？

本身紅底，而家在生，一定藍到黑。

台灣嗰個在生既羅文都藍

羅記醉心中華文化，生前唱唔少愛國歌曲，佢唔企大台撐警至出奇啦！

大部份都係同成龍一樣

獅子山下精神